勇武去將軍澳定港島

依家出

推

勿腦充血

兩個月 對家都進化左

尋日班黑衫黑鬼已經一步一步浮底加印證

仲有好多貼證扮自己人 引人衝呢到 圍果到 塞車廠之類

抽返身出黎 諗下721 728 同尋晚點死

就唔難明點解去到呢一刻仲會有假手足叫人上

快

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

好似將軍澳要人?

唔好留將軍澳!!! 做一次冇狗就和平既遊行俾全世界睇!!!

就黎到轉車站

去港澳或者將軍島都得

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

留力聽日可以嗎？你有力都好，俾大家十幾個鐘休息一下會唔會好D？

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

港島

就係因為勇武前列線諗嘢先會咁多人送頭，腦充血就打個飛機先啦自己喺屋企，冷靜咗再諗下應該做啲乜

樓主出左末？

勿圍tvb 狗一封環保大道冇路出

兩邊都唔去啦
俾啲Mon post狗自己諗下

唔好咁講，互相提點

我個人認為
今日唔出保留體力，聽日出會好啲
唔想分開兩批兩個日子搞到人手少咗

push 星期一靠你地啦

新界la
新界應該實有得打
將軍澳又多民居同有中產
多d地方走

緊記be water

認同！

Hit and run

雖然交比前線決定
但主張今日休息
聽日仲要大罷

兩到都唔去，去返油尖旺，等啲狗無防備

唔洗出 勇武番屋企今日

去邊都唔好係度講呀！！

未撚去將軍澳
去孤島勇武做乜鳩

咪

屋企

西環

去新界玩快閃仲好

勇武巴打今日好好咁休息吓啦
留力聽日

Thank you so much for coming to our DRAGJAM4 ! Your support means so much to our community to be more diverse , creative and inclusive !! Please if you have any video or picture please send it to me here or WhatsApp 92200803(that’s me @muschidrag😝), that will help us to grow and help our press build!! Thank you again and can’t wait to show you all a more colourful community again 💋❤️❤️🌸🌸🌸💐💐

周圍去，死守等拉

去西環啦，將軍澳啲人好悶

去be water

港島，將軍澳事，將軍澳人了

游擊啊Ching

是撚但啦

㭍頭，你究竟有無落過埸，尋晚已經有共識啦。而家至問？

留翻聽日

Tko 100%

將軍澳孤島嚟，快啲走

留係屋企

真係唔好將軍澳 困獸鬥離
一入夜公共交通一收皮就齊齊收皮

唔好入去TKO 冇嘢守 易仆街

學下黃大仙
將軍澳死位嚟

之前616遊行，機場集會，全世界都睇到，今次都要係咁！

早啲瞓，聽朝7點半開始自由發揮

講左好多次,最重要係85罷工,前線係唔肯聽意見定真係有鬼

我打算聽日先勇武

今日交給和理非

去左將軍澳
咪撚再嘈

聽日先

將軍澳留返俾街坊玩

將軍澳和理非多

認同, 將軍澳重兵

將軍澳冇目標

快黎堅尼地

今日唔好勇啦 留番聽日

將軍澳人表示真係無位走，各位勇武唔該留力聽日嗰場仗

真。西環地理好過TKO

同問 仲睇緊局勢

岩 tko堀頭路

Push

唔去 留返聽日

港島玩左咁多次 玩下將軍澳啦

屌，岩岩到就散場

轉場去港島?

將軍澳玩完警署，
而家重狗，一齊轉場，hit and run

將軍澳會清場啦 落港島啦

popcorn 商場商舖落閘

西環要be water 上次捉左好多人

返屋企休息下先

push

呢個好緊要
增加敵人成本
自己保留實力
打游擊唔戀戰

寶琳站一封就PK ，請勇武派義士BE WATER

將軍澳咁大

蘋果話狗好重裝
總之小心 be water就好
不分化不割蓆

推，去西環

好好保留實力，聽日各區各自努力

西環現時超大量和理非
集會左膠氣氛極濃
自己執生

有冇西環live post?

玩太耐港島悶得滯， 玩爆將軍澳

冇必要理會港島西大台

其實今日兩區都唔適直守，自己睇錶睇tg消息執生